刺客教條既故事會唔會有完結既一日？

特別係現代線，佢地每集都用古人DNA穿越，其實有咩目的？

利申：只玩過起源到維京呢三集

不如問FIFA WINNING會唔會有完嘅一日

其實已經亂曬龍為穿越而穿越
本身有現代線咪幾好

其實有故事既咩
利申飛晒
淨係玩過英國個代 現代又古代睇到我一頭霧水

第一集開始追到 Odyssey
現代線 第三集 Desmond 死咗之後好撚亂，唔知佢想點

利申：最中意都係ezio 三部曲

咩有人真係埋現代個故事

Desmond死咗之後個現代線亂撚都仆街

由Desmond死咗就已經知道無期望了

真係要疏離到個劇情姐好曬時間

要睇文件 on99

真，又要成個地圖周圍搵 又要解迷
好撚攰
我嚴重強迫症，每集都要100% 同步，執箱仔仲耐過玩主線

差隻維京未玩

等特價~

正是

由Desmond死左個刻刺客教條現代線已經完結左
然後係大革命之後個遊戲靈魂都冇埋 變左GTA (Origin除外)

出左日本刺客先好完呀

火遁豪火球之術

特價緊了，到10號，仲有兩日
但我等緊佢特價到200蚊，黃金版奧德賽都係200蚊入手

新嗰集呢

其實只玩e叔3集已夠
desmond之後再無AC

Edward Kenway 呢

型係型 都好玩 但唔係嗰種味道

等幾耐先有黃金版2百幾

最on9係啲集數故事唔連貫，又唔解釋
然後先至同你講「段故事係漫畫度完撚左喇喎」

我上個月過年買奧德賽
利申唔是刺客fans，奧德賽係第一隻玩既刺客game

而家玩左差不多120個鐘，完左主線，準備玩dlc，希望佢起源會接住特價，玩開覺得幾好玩想玩返

最新果集傳係印度

玩完好撚攰，支線加收集好曬時間

呢個真，我仲要好鍾意騎馬走黎走去，但個地圖9咁撚大...

e叔三部曲個劇情同角色冇得輸。

ezio’s family 個OST 一聽到都即刻諗返係成個故仔。 好感動

啱呀
後面嗰啲唔係唔好 但明顯ezio個角色係最代入到 由年少氣盛到成熟到充滿智慧 睇晒佢一生 好有歸屬感

淨係玩過起源同odyssey

之前睇電影版話係守護伊甸蘋果
唔俾聖殿班人搵到嘛

鬼馬對戰

neflix 好似拍緊刺客教條劇？

希望佢唔差得過witcher

係 但對刺客真人版麻麻地
感覺勁中二

Witcher好想佢快d出第二季

起源冇奧德賽噉豐富

ubi 3個月半價

邊集最好玩？
一集都無玩過

歐洲神話三部曲完咗，

嚟緊接住出亞洲三部曲

其實JUNO 個條線已經完咗，只係好戇鳩佢個結局唔係GAME到出，係另外用漫畫交代

係唔係講本能寺之變原來刺客有份

新選組刺客

原來desmond仲要死撚左
記得唔知邊集佢鬼上身捅死左條金髮白人靚女就冇玩落去

睇過磁力王扮刺客果套

好似淨係得嗰套

記得真係好撚中二病

維京係現代線既一大轉折位
講埋basim既故事+補充返desmond既救世推演應該就會完到

origin-->odyssey-->valhalla條現代線變返正常啦
而家好期待下集現代線

電影版睇完真係屌佢老母 晒左男主

可以期待下

寧願佢轉title 唔掛AC個名
個人覺得Odyssey 幾好玩 但唔覺得佢似AC

仲要唔係講正傳出過既刺客

因為Odyssey係鋪路俾gods and monster
好似係

當武打片睇

唔係話拍得好差
不過用Ezio會有feel好多

大革命之後都係垃圾

啲導演好撚有風格鍾意改劇本
到時唔還原隻遊戲驚你話毁原作

其實以前啲故事都仲未補完 但就已經變成隻歷史旅遊game咁 刺客元素甚至可以完全抽起
雖然畫面係靚 但個故事無以前咁吸引我

其實算係完左大魔頭朱諾都俾刺客們殺死左
依家個條線只係古代神器爭奪戰

從來對真人版無期望
不過你講得無錯
如果還原得唔好
更加令人失望

無辦法啦
已經無咩新橋可以用

agger其實origin開始做個新系列新IP仲好 死都要攬住AC呢個名但冇AC嘅感覺都唔知ubi做乜鳩

可能畀嗰5%中国股份搞到改game名都要符合国情

唔通玩到荆軻刺秦？

所以今集咪鋪左路有新方向

聽聞維京好多差評 啲人寧願玩返odyssey

利申：等特價

維京佢另外開隻做任既adv/action game
好過貼assassins creed個名落去

唔知戴斯蒙個私生子有冇機會喺game度出現

重有好多國家未岀

應該係驚新IP無咁多人玩

如果有重製就好了
以遊戲嚟講擺喺而家一啲都唔好玩

其實而家呢三代都講明係前傳，咁我覺得刺客要素少都係好合理，魔戒前傳哈比人，隻魔戒都唔是主角啦。
唔通刺客係天地初開就與生俱來咩
利申唔是fans，唔熟劇情

唔熟劇情，不過印象中好似話第一把袖劍係伊朗出現(?)
玩左咁耐歐洲，好期待幾時主打返亞洲，唔計橫向果D

係咪我覺得都ok呀 冇咁花巧囉 簡單咗啲囉 但遊戲性都ok

現代故事既順序係點？
淨係玩過black flag同origin

Black flag現代仲係公司入面做
但origin 已經係山洞入面，比公司追捕緊
其他instalment 既現代線又係點

如果純講現代線

1->2(3部曲)->3 (desmond線完)

->black flag(交代後續+伏筆)

->origin->odyssey ->Valhalla (Layla線完)

其他可以skip

果個係templer 嘅臥底 佢唔死個故仔就講唔到落去